能用女朋友的語氣對我說句話嗎？這輩子我沒體驗過

例如：BB 早啲訓啦

瞓撚醒未啊柒頭

起身扑野啦

柒頭早d訓啦

元朗見

mk妹：屌你老母出撚咗糧未呀，
出咗重唔撚快啲拎出嚟，
我今晚要去老蘭，
快撚啲出野啦，屌你老母...

嚟啦衰佬.

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

痛耶！細力啲～

高登大把

成日掛住打機，正廢柴
你都係想咁啫

手機嗰個邊個嚟㗎

好 sweet 夠真實，講多啲

岩先你射完啦～ 而家到我射

我地分手啦

我唔愛你喇 我地分手啦

唔好喇，我會改

尋日你含醒我咁百厭, 等我聽朝含番醒你

下世小心d

中午食咗咩吖bb

有冇口罩呀bb